係咪真係要有第四個，大家先至會再團結啲

唔撚係呀！！！
真。香港人死一個就少一個，事實證明咗你死幾多個人個仆街政府甚至建制藍絲都只會覺得你抵死㗎咋佢地只會繼續話爛玻璃好暴力，但睇唔到／默許咗一切嘅制度暴力
唔開心就喊啦，喊咗出嚟會舒服啲咁都已經好好㗎喇。
但都記住想搵人傾唔好搵來歷不明嘅tg樹窿，搵信得過嘅老死，又或者真係需要任何medical support可以搵議員至少鄺仔一定唔會出賣手足。
各位頂撚住，場仗未完，唔好咁快定輸贏
我愛你地每一個